我活在連登的世界裡

同啲fd傾計
有時講下啲金句
點知冇一個聽得明
唔知個金句代表啲咩事 有咩意思
仲要畀佢地笑返轉頭

就好似傾傾下計 佢地講笑咁講話
要開分身同自己傾計
咁我一諗就諗到：
尋晚kelly鬧得我好岩（啱）
點知佢地咁都聽唔撚明 明明單野咁經典
就算我冇上高登連登 fb都有見過人分享出嚟

跟住有個朋友話想買嘢
於是我又講：
不如加多少少 上___
諗住講下笑
點知又冇人睇得明
又變咗恥笑對象

沒有一點點防備

你講乜鳩

好型 好想識你牙

搵連登仔做fd

好型啊連登仔有ac 小妹濕撚晒

係現實講呢d好撚柒

戇㞗00後恃住自己識少少高登連登術語就喺度曬出嚟
真正識講笑嘅人只會間唔中用一兩句
用得多就柒㗎啦
我諗樓豬平時應該係自己講自己笑啲 fd